atx底版有無細機箱可以用

係咁嘅各位巴打，最近有位街坊搵我，佢係第二個街坊手中收到一部電腦。佢想送比一位小學生讀書用。
佢就搵我幫佢買返個harddisk 同埋裝個Windows。
不過佢同時亦都話想個機箱細d。
預算希望1000內（harddisk 我會買256gb ssd ~300蚊）
佢部機本身仲有張唔知咩型號display card。
佢張底板我肯定係ATX。
cpu i5-760 本身ram得4gb ddr3
不過我用自己上一部壞左嘅舊機拆落嚟嘅ram加到10gb
各位巴打有無推薦？

𨳒，話明atx就atx機箱ok.

唔清楚啊 我平時唔留意機箱呢啲嘢 上嚟問下大家
原諒我無知

i5 760定7600 btw o11 mini 算唔算細

係760 無打錯
btw 巴打原來我搞錯 塊底板係matx
我搵到機箱了
多謝巴打回覆....

其實普通上下網, 睇下動作愛情片既話, 初代i5都仲夠用既。
呢粒嘢嚟緊就11歲, 都幾襟屌喎

Cooler Master MasterBox Q500L
386 x 230 x 381mm

最後用左咩箱？

你想要放得落ATX既Mid Tower?
大把啦，我用緊Be Quiet既Pure Base 500

直接裸跑咪細囉